啤梨晚報：姚子羚何錯之有？

唔好理Barry Ma平時的政治立場，今次佢講得真係好撚好笑

who?.jpg